帶大家睇下世大選手村

世大運有小奧運之稱，各國健兒都係到努力比賽。選手村都係世大運不可或缺的一部份。今次嘅選手村係用咗林口國宅，規模好似香港嘅公屋。一邊有郵局，餐廳，紀念品店等等。
我就帶大家去睇下

大會提供嘅巴士 由機場去到選手村要大約30分鐘車程

選手村嘅外觀，呢個係最近香港隊宿舍嘅入口

總共有兩間賣紀念品

入便邊到幾多選擇[img]

吉祥物熊公仔好早就俾人買哂

村入面有好多吉祥物嘅擺設

每一個代表團都會將自己嘅旗幟掛响窗口嘅當眼處

我哋就同俄羅斯隊share左成幢大廈

台灣雖然繁體字
但都有陣大陸味

留名

不過夜晚隻吉祥物個樣變得好邪惡

呢個係餐廳，提供朝五晚一嘅自助餐服務，啲嘢都選擇幾多，係油膩左少少

Up 住咁多先，一陣再up

熊本熊？

認真個隻吉祥物真係好撚柒

人地叫熊讚

無野做咪會lor,好攰架，有力都留返比賽個時用啦

由下面望上去其實己有時代感

樓主代表香港？

係呀，不過唔好起我底

早幾輪出局就可以卜野，反正都係坐到閉幕典禮先走。

第一日去到嘅時候遇到有人示威，佢哋圍住選手村大叫蔡英文下台

樓主加油
為港爭光

分批走架
世界運對於好多學生運動員來講係一生一一次嘅大賽，點都搏盡啦

選手村嘅地圖，話大唔大話細唔細，行起上黎都攰架

可唔可以近少少影下,想睇下個格局係點同有咩設施

影下女，ok?

噢，我返左香港啦。放大d睇應該ok
左上係餐廳，香港住左下
左右兩區用一條臨時鐵橋連住，藍色係國際區，咩媒體中心呀辦證中心呀係哂個邊，國際區上面嘅選手村就主要比運動強國住，例如英國美國日本韓國

我地睇景唔睇女ok

台灣最美的是。。。。

棟野外觀幾好
但係隻熊好撚柒

有冇同俄妹合照？

樓豬咁早番香港嘅
不過選手村真係愈夜愈精彩

利申仲有幾日係到

俄妹好高竇 唔肯影 用英文都溝通唔到

樓主咩項目

有冇得影下間房

換pin 嘅時候有

餐廳係非常之大可以容納5000人

有機打，不過對比上屆光洲就差左dd

轉頭先，依家係post 緊手機d相，仲有好多係相機

More

出入我地都要拍選手證，但係唔係成日detect 到

對於台灣人黎講呢d街機叫好先進
佢地個d全部都甩皮甩骨

俾間房嘅全景大家睇下，要遮遮費事賣隊友

我地住三人房，其實就係一個房兩張床右係廳放多一張床

條女你朋友？

國際區升旗禮現場
升旗典禮就係歡迎各國隊伍入村，正式係到開始生活，會有升旗禮，民族表演，主禮致辭等等

匈牙利隊同義工合照

香港隊準備出場

每一個國家都會有一個義工拎住個牌
個牌好搶手架，人人爭住影

同我地一齊參加入村儀式嘅仲有北韓隊🇰🇵

完左入村儀式之後每一個國家都會係呢到同吉祥物影大合照

但係到香港隊個時，隻熊以為影完，走鬼左

香港嘅朋友姐係我朋友啦

俄妹呢

嗱

有無condom派

要買

北韓妹

佢跳水架

想幫樓主含

樓主參加咩項目？
加油

有無識到靚女選手

咁多謝呀

周街都係，係香港無姐

樓豬D zone polyclinic 有得攞
每人5個

咩牌子架先

Support

我都想去

我

l m

英國隊自己裝飾佢地大堂，勁好feel

大堂有水任拎，我第一日儲齊左一套，第二朝俾清潔姐姐清走左

入到房每人床頭都有毛巾，好靚

返左大陸，Up住咁多先。
希望大家繼續支持我啦

痴撚嫂,個櫃特登運過去?

用運動員嘅視角睇真係好正 我都想可以代表香港

加油呀，我都係去到好大個先有咁嘅機會

係呀，墨西哥隊人人帶頂大圓帽去開幕，好帶家鄉feel

屌

餐廳有四個大區供應食物，係另一對門推出去就有一間流動cafe 同一架車仔係到派珍珠奶茶。我拎完之後有個意大利仔走過黎同我講：national drink ar ha must try

村入面有好多娛樂同文藝活動

最受歡迎都係要數到飛鏢同埋幫外國人寫中文名

呢條係去餐廳嘅必經之路，有小巴接送。我就試過行同搭車係一樣時間嘅

多謝樓主分享

個個爭住同個牌影相架！點講都係一種榮耀，小奧運wor,成世仔好可能得一次去到咁高水平嘅賽事

好羨慕

大會非常貼心，每一個運動員，教練同隨隊職員都會送兩份禮物俾佢地，一個係耳機一個係智能手錶，錶入面內置悠遊卡，仲有40歐元面值係入邊送俾我地用，即係成1366台幣

不過宣傳唔係好夠，佢哋淨係喺官方Facebook用中文介紹過，加上每一間賣紀念品嘅鋪頭有呢一張poster放係收銀處隔離，得好少人知道入面有錢

張床單真係一個好好嘅影相背景

你係男定女

你覺得香港大陸味會少過台灣？

係覺得呢

多謝，都算完咗一個細個嘅夢想

成個台北掛滿呢d旗，其實好好feel

選手村旁邊嘅樓，應該都係國宅，佢地自發係屋企掛國民黨旗，圍住成個選手村。

憑選手證係選手村隔黎嘅Starbucks 買野可享買一送一，成個會期最好賺應該係佢，買杯野飲都要半個鐘

人人一邊等，簽返個名留念

每一棟選手村地下大堂都會有個雪櫃無限量供應水，可惜一支得330ml,天氣咁熱真係行兩步就已經飲晒

好正

咁等我下一張用成世女先

隻錶到依家都係限量發行要等會期完咗先會響台灣正式出售，佢Facebook見到好多台灣民眾都好鍾意

之後想俾埋大家睇開幕禮個part大家有無興趣？

我有呀

好，多謝支持

樓主代表香港
幫推

為港爭光

Thanks，開眼界

樓主係女仔黎架，好叻女

樓主加油
香港地做運動員唔容易
支持香港運動員

Ching有冇過選手村隔離個公園食女呀

支持

台灣肯定大陸過香港

呢句真 條街真係好大陸 去過台灣同大陸既人一定會明白

支持

啪啪啪！香港勁揪！啪啪啪！

台灣根本就係大陸黎

求其執一件d仔都好正

飲食唔洗控制 咁多人飲珍珠奶茶 Starbucks

仔仔好高汁，個個八件腹肌，笑容又charm

咁快爆出來諗住最尾先開估架嘛

要架，俾你連續食九日自助餐，每日三餐，咁多嘢食好大引誘架。佢每樣嘢食都有個營養標籤喺度，咁運動員望到個標籤都會提醒自己嘅。

不過外國人冇咖啡一日會死架嘛，所以賺死佢

珍珠奶茶呢，佢就比較細杯嘅而且係小糖，所以都可以接受

係選手村食仔仔

果然係樓主老公🤤🤤🤤

點keep住係入面training 平時練習練幾耐

每個項目都有練習場通常響主場館旁邊，二選手村入邊都有運動場可以做gym慢跑，你都可以選擇沿住個選手村喺度跑。

我平時都練四五個鐘架

呢句真呀，為咗堅持夢想真係好辛苦。不過都已經捱過咗，可以代表香港去世界大學運動會。

又有世大運又有青奧
但世大運又唔係奧委會搞
而且只要係大學生 幾十歲都參加得
睇下墨西哥有個踢墨甲的28歲足球員玩墨甲
我就覺得係笑話
唔係想踩
但見到之前田徑最高水準的世錦賽得一個香港人參加
楊文蔚 陳銘泰個堆去晒玩次幾級ge世大運
就覺得香港以大型運動會為目標ge體育政策好濕鳩
世大運贏獎牌有幾十萬幾金 但田徑世錦賽就冇官方獎金
等於同足球員講 比心機踢奧運唔好理世界盃
同籃球員講 比心機打世大運 有nba打都要返黎歸隊

香港好似有個人參加左3定4屆世大運

樓主咩項目？

讀緊書仲可以有心有力練咁耐

哦，咁人各有志姐 48%嘅奧運奬牌得主都曾經響世大運攞過奬架，所以呢個比賽參賽者嘅實力都唔可以睇少嘅。

我知有個劍擊係，游水隊都有人去咗三屆

同埋下屆改例最大只可以去到25歲

全程投入嗎，用盡哂day off,堂與堂之間嘅時間去練

多d仔仔圖

多謝支持，我個項目係常設項目黎 可能遲啲都會post下我個項目嘅場地相，你留意吓啦

屌你老母
香港加油
香港人一條心

體院

睇樓主企法就知一係絲一係乸型

唔使睇都知唔係男就係女

唔係我黎🤣我負責揸機

世大運選手係咪會培育為奧運選手？係咪要同同隊競爭？

通常今屆去世大下屆奧運就會見到，算係培訓揀卒嘅地方。
不過要留意返有d國家或者項目就唔係嘅，因為有國家係安一個大學生嘅身份比運動員，但係其實佢哋係全職打緊職業嘅，韓國同台灣就係表表者。反而美國參加嗰啲真係全職學生黎。

都幾大競爭，唔好講咁遠啦，今次全運會同世大運撞期，香港選手都要內部競爭究竟去邊個比賽

答得非常好，我鍾意

一睇樓主就知係羽毛球

一睇就知我係運動員

練習辛苦點頂

日哂雨淋，真係要好愛呢個運動先會頂到落去

有冰水飲下易頂d

台妹

樓主我知你係邊個了

有冇得好似奧運咁做性愛村

shhh 唔好咁大聲啊

條村氣氛唔係幾好

楊文蔚同陳銘泰都係因為未達世錦標所以玩唔玩
楊文蔚跳高差6cm, 陳銘泰跳遠差12cm
馬會同政府覺得大型運動會先有得威威呢樣真係幾sad

楊文蔚同陳銘泰都係因為未達世錦標所以玩唔到
楊文蔚跳高差6cm, 陳銘泰跳遠差12cm
馬會同政府覺得大型運動會先有得威威呢樣真係幾sad

唔係點會有繁體支那呢個稱號?

lm

好撚正啊

你就爽啦

想起樓豬底 但搵唔到名單

何必呢，我都係想分享下姐

香港代表

純粹想知係咩項目 冇惡意 sorry

係clinic 有很派

已經搵到名單
但唔起底啦
知左樓主係邊個又點姐
不過支持香港運動員

睇到最尾我話你知好唔好？

美國選手拍嘅

戰鬥民族拍嘅

點睇柯p呢個王八蛋今次搞世大運

電梯真係好慢
我行十幾層樓仲快過佢落5層

不過好大原因係因為低層嘅唔肯行樓梯🤦🏾‍♀️🤦🏾‍♀️🤦🏾‍♀️又成日層層停

最王八蛋係1樓都要搭電梯嘅人😵

些些，成111個運動員，好蛋可能性架

facebook都見到台北friend做志工好似好正咁
多謝分享運動員視角既世大運，樓主加油啊

幫我同所有代表香港既運動員講聲加油

閉幕直播

樓主係唔係跳高果個女仔
之前好出名果個，讀hku

都好多謝你地，係香港做運動辛苦，雖然無咩支援，但見到無次大賽網民集氣我地都好感動

唔係呀，我跳得唔高架，但同佢住同層

今次台灣世大運俾到外國運動員好親切嘅感覺

For Hong Kong ! 加油呀！

加油！

男排陳威好撚型

一直有追世大運，各位香港運動員好野

孤兒仔

加油

樓主食多啲仔

唔記得左講呢個，我地一落機，就有人帶我地去選手專用櫃臺，今次連入台證都唔使攪，非常方便

講下開幕禮先

個日530起身去練習，練到1點。趕返村食飯換衫2:30集合上車去小巨蛋

點知等到3點幾先開車，我太攰一開車就瞓著左

差唔多到嘅時候聽到好多大叫口號，原來帶台獨組織包左一半場示威。見到我地來自香港，口號都唔叫，大大聲喊香港我們支持你（原因你懂的 ）

呢個會場坐滿各國選手，齊齊係到食餐盒

大家都知開幕有人示威，運動會差d入唔到場啦。示威者突破嘅缺口就係呢幅圖嘅左上角

各個入口都迫滿準備入場嘅觀眾同藍綠陣營嘅支持者

坐滿人之後，氣氛勁好

LM

香港我們支持你

而家係重新由頭講過？

唔係，開幕盡禮係我你到咗台灣之後第三日嘅事

講埋我之後去過嘅比賽場地就差唔多完啦

完左有咩計劃

成績點

籃球？

想知樓主係咪參加左2個項目

無啦，第一次係網上分享所見所聞，呢個都算係我夢想清單入邊嘅其中一項。

之後咪返去練習lor

好耐冇睇過咁正嘅post 正皮

香港加油

好犀利呀樓主

支持香港運動員

樓主

繼續

支持樓主 BTW..台灣世大運，聽d台仔朋友講好撚似大陸d二三流學校 尤其係個餐廳

支持樓主

樓主加油

啱啱喺wave club見到樓主相入面個條俄羅斯選手

樓主姓胡

樓主你作為運動員
對於近排滾軸溜冰單野有咩睇法
體育界係咪真係咁多潛規則

Lm

正評 樓主俾心機

我之前去台灣識左十幾個人
有人知道我係香港黎
同我講
你們香港的情況我們都明白
千萬不要放棄 要繼續加油

其實你覺唔覺當時既示威影響到選手們既心情
又或者氣氛

支持土身土長香港運動員

一人玩一個架炸

唔係呀，幾ok呀，又多款式揀我係嫌佢淡味左少少，同埋部電梯好慢囉

咁好眼力

陳李張王何史廖林白蔡

🤔只可以話係香港做運動員好難,既要做到有成績又要平衡到生活，規矩度度都有架啦。唔係精英項目嘅運動員仲慘，真係要好愛好愛好愛呢個運動先會留低。

想問下樓主香港有無呢啲情況? 姐係廿七八歲讀返大學然後又去參賽咁? 同埋會唔會覺得唔公平?

其實我哋當時有一種被隔離嘅感覺，因為我哋唔知道出面發生咩事只係知道我哋排好晒隊但係出唔到場。有一種無奈同埋失望嘅感覺，不過因為我哋同台灣有共同嘅語言所以好快就可以搵到義工溝通，反觀其他外國隊伍，因為佢哋溝通唔到可能對佢哋嘅影響大啲。
我哋有人開住Facebook直播，想了解一下咩事，我覺得最直接嘅反應係其實我哋好攰，已經喺場館等左五個鐘，有好多運動聽日朝早都要比賽，所以一開始被通知冇得入場最多人係諗係咪可以即刻搭車返選手村休息

我諗就係言語通唔通係最大影響，因為其他外國選手唔知發生咩事繼續好開心喺度玩。所以出外國比賽言語通有佢嘅好處都有壞處

香港好少係突然之間返去讀大學嘅，通常都係一路讀上去一路做運動員。咁又唔會覺得唔公平因為每人都係得二十四小時又要讀書又要練習（喺香港嘅層面）但係出到去都有好多有天份嘅學生運動員係可以打到去職業級水準，所以都係抱住一個心態去觀摩同埋欣賞人哋，同我一樣有咁多嘅時間點解可以做得咁好。

咁當然啦職業隊梗係有佢嘅優勢，但同樣有壓力。如果比一個業餘嘅打低咗佢咪好冇面。而呢啲事情事情時時係世大發生

今晚再up， 想俾d短片大家睇，但要整一整
Btw 我唔想up gif 想up 片有咩方法 各位ching 麻煩出一出手

同埋28歲都過左黃金期啦

youtube最方便,唔想俾人起底開個新account啦

hkg

有無機會扑野

香港勁揪

機會係自己爭取嘅

可唔可以講下參加左乜項目?
有追Post 但太多頁

大陸d餐廳都好多元化ga 我係話個外型 裝修

lm 支持

個外形又真係肉酸左少少嘅

其實我未透露，up 完開幕就會透露一下

推

推到樓主出片

由落車到行到入小巨蛋, 法國隊係咁唱, 人人都唱非常hyper

其實我心入面都好想唱同跳埋一份

一無野做,唔同嘅外國隊就會起身叫口號同唱歌
成件事好有團隊精神,佢地好enjoy 成個等待過程, 即使係等待佢地都唔會令時間白過

呢一點我地點都做唔到

之後仲全場一齊玩人浪,我有加入, 但其他人我唔知

唉想剪左後尾空白位剪完又export 唔到

澳洲隊帶左個私家波與眾同樂
呢D真係一生人一次嘅機會

法國隊我覺得係最齊心最happy 嘅隊伍

Sorry 我都知有d亂，三部機，太多相好易睇過龍miss 左

開幕禮會場入口，幾想係呢到影張相

就係佢到大叫香港我們支持你

浩浩蕩蕩咁由停車場行入小巨蛋

呢d妹妹仔就係到綵排，準備一陣間帶領各國隊伍進場

運動員上車飛，無左返唔到村

大家盛裝出席，有國家會着制服有國家會着自己嘅民族服飾

之前提過嘅餐盒，都幾多野食下

每一個代表團會跟返自己嘅貼紙坐，我就撕左張貼紙落嚟留念，最想就係儲多幾張唔同國家嘅

餐盒入邊有旺旺雪餅

呢排朱古力我唔捨得食，而且真係太大排，食咗會爆quota

開始排隊準備入場

我覺得芬蘭套制服係最可愛嘅，好似仲有人帶住隻姆明公仔入去添

拎住牌啲妹妹仔好忙，因為小巨蛋唔夠位，搞到佢哋成日拎住個牌周圍跑

得閑就可以同人哋集個郵，頂帽戴落頭嗰個位原來幾細，又或者可能係我個頭太大

係呢個位等左好耐好耐，之後有義工話出面示威叫我地返埋位。啱啱坐低又叫返我哋出去，繼續響呢個位等，一直希望可以出到場。

出場之後第一眼望到嘅係非常遼闊嘅運動場，而果一刻香港隊就係嗰個場嘅主角

從觀眾席望落嚟

說好的隊型呢

把握時間，記下唔同國家

FISU 嘅標誌（國際大學運動總會）

最醒目呢就係喺呢個位度影相啦，咁啱我哋行過嗰一刻背景冇咩人，超靚

英英同柯P喺遠處同進場嘅運動員揮手

好多國家都有帶大banner

咁開幕禮嘅內容呢電視都有得睇,而且我哋坐個角度睇得唔靚咁我就唔up 上嚟啦

熊讚係餐廳佈置嘅主角

到咗第五日，我終於試到傳說中嘅鹽酥雞

樓主好犀利呀！
支持香港運動員

唔同項目嘅代表團呢就會喺呢一啲車站嗰度等上車，呢啲車站呢係圍住成個選手村嘅，之後幾日運動員係可以去參觀其他運動賽事，不過搵車站果下真係好甘

世大紀念幣，我知道上屆呢每一個選手係有一張證書同一個紀念幣，咁我就以為今年都有啦，所以就冇話特別去買一個紀念幣， 都要成＄500港紙一個架。

點知佢今年送俾每一個選手係呢樣野, 不過都算佢有心事啦 話晒佢之前有送耳機又送智能手錶

我一次過出咁多你哋會唔會睇得好辛苦

唔會

今日就出住咁多先啦，希望各位可以以運動員第一視角去睇今次嘅比賽，而且唔會睇得太辛苦啦

thanks

一個字
勁
Proud of you

樓主姓胡？

又問 唔係呀

咁唔係打網球lu

今屆好似得一個姓胡,估中率係1/111

樓豬 身高幾高?

係咁打錯字,點算

做咩姐, 夠高係繁忙時間的嘅地鐵抖到氣

射箭 林穎彤、李昀怡、鄔思恩、陳佐丞、施陞儒
體操 關琇中、詹文軒、吳翹充、石偉雄
田徑 林安琪、呂麗瑤、楊文蔚、陳銘泰、陳胤霖、劉建希、溫顯頌
羽毛球 鍾蒨儀、鄧灝琳、袁倩瀅、張德正、鄧凱傑、楊銘諾
男子籃球 錢嘉豪、何俊杰、許烜行、林俊光、林家滿、梁兆華、譚子健、蔡再懃、
蔡鴻興、黃律堯、黃子謙、黃偉琪

劍擊 歐倩瑩、張楚瑩、朱嘉望、何廸琳、江旻憓、劉卓瑜、連翊希、陳皓然、
陳智軒、蔡俊彥、羅浩天、吳浩天、柯俊而、汪梓浩

高爾夫 張穎怡、梁稀嵐、譚亦晴、張雄熙、伍城鋒、黃子龍
滑輪溜冰 王蘊妮、林主樂、馬栢康
游泳 陳健樂、何雅舒、何詩蓓、葉穎寶、劉詩穎、譚凱琳、黃懿澄、楊珍美、
于蕙婷、陳俊希、張健達、何天朗、郭家輝、劉紹宇、吳鎮男、吳欣鍵、

杜敬謙、黃竟豪、黃昊翹

乒乓球 陳美珊、陳瑋文、盧樂兒、呂慧思、洪振軒、吳卓軒、潘尚熙、黃嘉浩
跆拳道 朱洛儀、詹港艷、關子駱、田永泰、楊絡竣
網球 張瑋桓、葉澄、胡可澄、唐嘉傑、黃俊鏗、楊柏朗
男子排球 陳志威、鍾偉時、郭賢焌、林俊傑、李震宇、李浩文、文駿軒、蕭昌鴻、
戴錦鋒、黃永俊、胡樂勤、邱子政

武術 關寧慧、莫宛螢、馬柏榮、劉紫榮、庄家泓

總之就係呢到是但一個啦

唔係想起底 但好似估到 係咪何/楊 女

係字里行間發現我你女??

眼瞓,唔玩啦

樓主係射箭？

得閑就可以同人哋集個郵，頂帽戴落頭嗰個位原來幾細，又或者可能係我個頭太大[/quote]

自爆？

加油！支持你啊

樓豬到底幾高？

又想起人底

好煩，你班友 係又起唔係又起
好好地share俾大家睇下 起到又點？

其實運動就應該係咁
但香港啲東南亞地方
就點都學唔黎

個堆友痴撚左線

自爆？ [/quote]
張相入面個人都無戴帽

係呀 係佢地玩得好開心，好enjoy,相反東南亞地區嘅就淨係坐係到禁手機，覺得玩埋一份嘅柒或者無聊

屌你老母
要quote 圖識唔識淨係quote 要問果張?
下下都成抽圖quote

人地好心share 成班就起人底做乜

睇你就睇啦 起人底有春用

張相入面個人都無戴帽[/quote]
個女仔好可愛

屋企人一開始會唔會支持做運動員？
平時去其他地方比賽會唔會話特登黎支持你

拎住個幣隻手又黑又粗
男人手黎

會嘅，外國選手經常會，大會都有安排tour 帶去101西門町之類。不過香港選手通常只會留係村，因為驚我地出意外（其實都唔太鼓勵我地出村）

一人一隻，堅重手，仲有面有錢，變相送錢俾我地買紀念品

嗱我唔再玩估男女，項目嘅遊戲啦

佢地好支持，由我參加呢個運動開始就好支持，我好感謝佢地。不過就無跟我飛其他比賽地方，因為都要返工

Test

香港人係台灣可以出咩意外

跌親扭親曬親都可以係意外呀

台北點會出意外，當人未去過咩

Do 姐都有講啦，意外係意料之外，不過的唔再係呢個topic 到俾的自己嘅想法啦

我個人認為係村道都好多嘢玩嘅

好啦，呢到親係的最後要分享嘅野，就係的去過參觀嘅場館。

每個場館門口都會有一個咁樣嘅拱橋， 用青色白色藍色做主題感覺好青春。

我第一次睇跳水比賽，平時只係TVB度聽到旁白講難道係數係幾多，腳尖有冇咪實，落水有冇水花，同埋見證到北韓超凡嘅技術。喺現場咩都快到跟唔切

去咗呢一個史上唯一一個陸地移動嘅游泳池

原本係籃球場再加以改建

要攞到參加世大運資格 難唔難

要係比賽前一年，係你個個項目，國際層面拎到等同上一屆三分之二或以上的成績，再交由香港大專聯會推薦。我覺得係難嘅

游泳池全景

見證到香港首金, 亦係我人生第一次現場見到香港旗係國際賽到飄.

個一刻真係好感動,非筆墨可以形容

我又去左睇棒球, 睇到真嘅全壘打

叮噹聲:即場畫線棒球場

又有去睇射箭

我覺得佢個頭好重

右邊呢個韓國人好似十仔

左邊呢個似谷德超

又見到熊讚

俾大家睇下塊牌

想問巴打點樣KEEP住自己團火?
btw支持香港運動員

今次世大遊記就寫到呢度，好高興可以同大家分享一下用運動員嘅角度去睇一個國際級嘅比賽。我都冇諗過會有咁多人睇，同埋大家都好支持香港嘅學生運動員同埋運動員。

循例都要講一句，以上內容謹代表連登會員少時了了嘅立場，並不代表某項運動的運動員及其所屬團體嘅立場。

至於我係邊個，係男係女，大家都唔好估啦，自己私下討論好啦。我都仲繼續想響香港大專體育界搵食，我都希望下一屆世大我可以繼續着起香港隊嘅制服，有機會再帶大家睇多一次運動員村。

最後講一句，多謝各位。

當你搵到一樣自己好愛嘅嘢就會keep到

係要愛到好辛苦都要堅持到
搵到成就感同興趣係最重要

好犀利